---
title: "جلسه ی ‍۱۸"
date: "1397-04-13"
categories:
    - "sessions"
---
توضیحات نشست:

در این جلسه به ادامه دروس دوره LE میپردازیم به همراه نصب یک توزیع معقول!
کارگاه گیت و گیت لب داریم :)
پروژه آزاد bus map رو رونمایی میکنیم+معرفی و توسعه OSM
ویدئو های آموزشی bash script ، lpic ، python و ... رایگان اهدا میشه :)

و گپ گیکی و پذیرایی!!!

[![photo_2015-06-09_15-13-19](../../img/next_session.jpg)](img/next_session.jpg)
